有人話民調計藍屍，但初選藍屍一樣有得投

咁即係點